仰首太空 再看清一片藍圖星宿

我睇唔透

上鎖罐頭 有隻豬嗰罐原來生銹